驚唔驚啲死差佬唔批不反對通知書?

所以要諗下一步點做

但香港有集會自由 應該無得唔批?

不反對通知書冇乜大意義，記住係不反對唔等於同意

唔好唔記得陳浩天搞集會果單嘢

搵議員幫手

佢唔批 就自發性過去野餐

成班人 企疏d 企滿係條行人路到玩手機 佢吹得你漲咩

揾議員或者民陣
我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

玩Pokemon Go 都唔得呀？

冇表明反對 = 可以照去

除非警方發生反對通知書，否則視為不反對

巴士站返工收工時間都好多人，佢地有無申請不反對通知書？

去捉小精靈又要你批准咩